====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les « horizons-paysages » : la Plaine Saint-Denis En 1993 le GIE « Hippodamos 93 » , constitué par Yves Lion , Pierre Riboulet , Philippe Robert et moi-même , commence , pour six ans , le projet urbain des huit cents hectares de la Plaine Saint-Denis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

